一人一張股票gif

Lm

gif呀文盲

m記果張呢？

第三張

LM

小弟新手
想問問第2張gif 係幾時

lm

繼續收集多啲gif

Sndl散戶

笑到我仆街

殘體狗走啦

exactly

我喺牛牛post 呢張相，轉頭就被禁言了

永久禁？

拍落去果下

3日

咁做都幾癲，反應再快少少就壓死幾隻

27蚊終於返咗家鄉

暗戰2

呢個係幾時

左上

第一年買股？

唔ban 你咪偷笑

tesla 600

末拆之前

正

推下